{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 위너스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00に可能で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合、入室人数を直接確認しなければなりません。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生するとキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生すると100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数を直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "入室拒否が発生した場合のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "変更された客室情報による不利益はありますか？",
            "answer": "変更された客室情報による不利益については、当社は責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 357
    }
}